<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
	<entry key="app.name">OSM QA Editör</entry>
	<entry key="menu.download.data">Veri Indirme</entry>
	<entry key="menu.upload.changes">degisiklikleri yükle</entry>
	<entry key="menu.locate.me">bana bulun</entry>
	<entry key="menu.login">Giris</entry>
	<entry key="menu.logout">Çikis</entry>
	<entry key="menu.about">Hakkinda</entry>
	<entry key="menu.options">Seçenekleri</entry>
	<entry key="options.overpass">Overpass API kullanin</entry>
	<entry key="options.notracktype">Tracktype duvarsiz göster</entry>
	<entry key="options.nosurface">Yüzey duvarsiz göster</entry>
	<entry key="options.noaddress">Adresi olmayan binalar göster</entry>
	<entry key="options.nonameresidential">Isim vermeden konut karayolu göster</entry>
	<entry key="about.title">OSM Kaliteli Sigorta Editörü Hakkinda</entry>
	<entry key="about.close.button">Yakin</entry>
	<entry key="about.content"><![CDATA[
			<p>
			Dieses Tool kann bestimmte problematische Objekte vom OSM Server downloaden und zum Editieren anzeigen.
			Dies können beispielsweise tracks <b>ohne <a href="http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:tracktype" target="_blank">tracktype tag</a></b> 
			sein oder Gebäude ohne eine Adresse. Der Download Bereich bezieht sich immer auf den sichtbaren Fensterbereich.
			Nach dem Download klicke einfach auf das farbliche Objekt und modifiziere es entsprechend.
			</p>
			<p>Bitte logge dich vor dem Berarbeiten beim OSM Server ein unter der Verwendung des Login Buttons um den QA Editor 
			für Änderungen in deinem Namen zu authorizieren.</p>
			<p>
			<strong>Hinweis:</strong> Die Zugangs-Token (nicht das Passwort) werden auf deinem Computer gespeichert. Verwende deshalb diese Funktion nicht auf 
			öffentlichen Computern oder Lösche die Zugangsdaten durch einen Klick auf "Logout".
			</p>
			<p>Du kannst auch Objekte mit JOSM verändern. Klicke dazu den Button "In JOSM öffnen". Lade bitte vorher noch die entsprechende Gegend in JOSM herunter.</p>

			<p>Der QA Editor lädt standardmässig Objekte über die <a href="http://www.overpass-api.de" target="_blank">Overpass API</a> herunter. 
			   Bitte beachte, dass dieser Server die OSM Daten mit ein paar Minuten Verzögerung synchronisiert.
			   Wenn du also gleich nach einem Upload auch einen Download derselben Daten durchführst, werden deine Änderungen nicht sichtbar sein.
			   Warte in diesem Fall einfach ein paar Minuten.
			</p>
			<p>
			Erstellt von <a href="http://www.openstreetmap.org/user/nitegate">nitegate</a> (<a href="http://www.grundid.de">GrundID
			GmbH</a>), Data by <a href="http://www.openstreetmap.org">OpenStreetMap contributors</a>.
			</p>
			<p>Powered by Leaflet, Bootstrap, jQuery, osm-tools. Source code: <a href="https://github.com/grundid/tracks-editor">GitHub</a>.</p>
	]]></entry>
</properties>